Se solicita un pequeño sistema para administrar las películas de una videoteca. Las películas deben almacenarse en un archivo binario “peliculas.dat”. El registro a almacenar en el archivo debe poseer la siguiente información de cada película:

Título o nombre.
Género: 0-Infantil, 1-Comedia, 2-Romántico, 3-Drama, 4-Ciencia Ficción, 5-Otros.
Idioma Original: 0-Español, 1: Inglés, 2: Francés, 3: Portugués, 4:Otros.
Se debe desarrollar un módulo que sirva para generar el archivo binario “peliculas.dat” con datos de manera aleatoria.

Y por otra parte, se pide un programa controlado por menú de opciones que permita:

A partir del archivo generar un vector con todas las películas. Mostrar el vector a razón de una línea por película mostrando el género y el idioma en lugar de sus códigos) ordenado por título (utilizando la inserción ordenada).
A partir del vector generar una lista de n películas (n se ingresa por teclado) que sean del género g (g se ingresa por teclado). Si no hubiera suficientes películas del género ingresado, generar la lista con los que haya e informar con un mensaje. Mostrar la lista generada.
A partir del vector determinar la cantidad de películas por género y por idioma. Para eso se debe utilizar una matriz de conteo. Mostrar las cantidades sólo cuando sean mayores a 0. Se debe mostrar el nombre del idioma y del género y no sus códigos.
A partir de la matriz determinar la cantidad de películas para el idioma i, siendo i un valor ingresado por teclado.
Buscar en el vector una película con el título x (x se ingresa por teclado). Si la película existe, mostrar sus datos. Si no, informar con un mensaje.
Ingresar por teclado un idioma x. Generar un archivo de texto cuyo nombre tenga la forma “PeliculasIdiomax.txt” (reemplazando x por el número del idioma seleccionado) conteniendo todas las películas de ese idioma.

